連攻兩間大學都冇所謂，你覺得罷工會動搖到政府？

政府只在乎2個地點

1. 高鐵站

2. 中聯辦

罷工無用係因為得少數人罷呀

有用 堅持落去就有用

有用就唔洗理啦

85咁多人

一日工有撚用咩
最重要嘅行業唔罷無用